李家超封韓國關！

唔撚封中國？屌你老母

封撚埋中國啦屌你老母

點封法

可以歧視韓國人 但唔可以歧視中國人

封關
之後日本意大利
劇本

好歧視

點解之前唔禁所有中國來港嘅非香港居民

使唔使無恥到咁撚樣 支那關呢

新聞/直播搵5到

韓國幾百單就封
大陸七萬單唔封

好波！

正一冚家剷嚟
之前叫極都唔撚肯封支那關
而家傳染到周圍都係
就衝出嚟封人哋關
搞撚到好似個病毒係韓國搞出嚟咁

又話唔比人入境係歧視？

歧視韓國人

又唔撚封大陸

屌你老味，韓國就可以咁快封關，仲要比唔夠半日時間宣佈，中国就死拖爛拖

Dllm 唔封支那

又話封關冇用？屌你老母

去南韓就全封，聽朝即封，完全差別對待
廣東省，浙江好幾千人感染都唔全封，又俾2日時間佢地達陣

屌你老母

雙重標準

做咩歧視南韓人？你地傳尻比人仲封人關？

now 講咗

搵到了

做韓文文宣啦

笑話

喂 世衛叫你唔好封關wo 做咩帶頭做反

肺炎源頭支那反而仲未封

On99

咪係屌

屌你老母臭閪

都係嗰句，一早封關未好囉⋯⋯

歧視韓國人wo
記者問下

佢真係on9架咼

咁又唔算岐視呀？

對韓國就咁撚快手

屌你老母支那人呢咁
食屎狗

李公公無撚用，正仆街

呢個時候封韓國都啱嘅

冚家鏟

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

垃撚圾到呢

咁韓國 翻黎 要唔要隔離先

中國唔撚封 封韓國

封韓國就咁撚快
支那就要隔幾日先實施

共享支那病毒

歧視！

點解唔直接問佢點解要歧視韓國人?

問題係雙重標準呀
唔封埋支那？

Dllm

支那呢

岐視韓國人！

再一次佐證香港當權者係無能力封中國關

因為韓國封左支那
即刻幫主人反擊

就係要呢啲 滴水不漏試封關
但永遠都唔係對中國 淨係試講不切實際

最需要封嘅係中國呀！仆街

Dklm笑撚到我
奶共奶到出哂面

係三重標準
唔封支那
封韓國
唔封由韓國嚟嘅香港人（一定有啲係支那人都入得）

"你吹呀"
"你吹呀"
"你吹呀"
"你吹呀"
"你吹呀"

咪係 大陸人而家仲落到黎香港

想離間埋韓國人同香港人關係

就係唔封支那關

屌啦支那又死都唔撚封
韓國又一野封 on9

歧視朝鮮

歧視韓國人?

封韓國係啱
唔封支那係另一件事
係錯係雙重標準

777又可以點解釋
又乜世衞標準 乜鳩歧視 又無撚晒
又叫人唔好帶口罩 個個都帶撚住

屌你777仲有無朋友架

痴撚線，雙重標準到
支那人呢

屌咁又唔封支那關？

佢就係要幫支那塑造呢個形象

CLS

封韓國關就快手到咁

傷害韓國人民感情

八百幾確診就封，支那七萬幾喎屌你，痴撚住我哋個廣東都千三喎

死成千幾二千隻既唔封
死幾個就封得咁快手第二朝六點

封韓國就咁快

擺到明係話香港係中國一部分

屌你老母臭閪 又唔見封支那關 on撚柒尻

支那唔撚封？

問題係佢邊個都封就係唔封支那呢

先唔講鐘唔鐘意泡菜，你又唔撚封大陸😡

歧視韓仔

問吓貨運會唔會受影響

佢真喺當香港人狗咁撚

佢歧視?

係咪泡菜人反送中support香港所以港共公報私仇

喂~ 平機會

係因為支那人俾人驅逐啫

理論上支那人唔得
理論上

仆街玩歧視？

屌你老母唔撚封大陸封其他咪又係冇分別

封支那關就話唔可以 呢個政府根本就係failed state

韓國人唔係人？點解封韓國人/曾到韓國既人？咁唔係歧視？

大陸幾萬宗唔撚封

種族歧視

韓國返黎既香港人使唔使隔離？

你明 我明 實際上

班記者試下問 請問 武漢肺炎 邊個國家問多人確診 點解係封韓國 而唔係封中國大陸 香港政府係咪歧視韓國人

咪就係話佢唔封支那，香港叫封關係封支那先，而家d人入多過出，等緊全港大爆發⋯⋯

問下平機會係唔係歧視

封韓就咁撚快
叫佢封中國就死都唔肯

唔使

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

韓國貨Ig shop 末日？
好多人賣護膚品 衫 鞋 袋番貨架喎

Cls

封關算唔算外交工作

如果係 即有中央批？
如果冇 香港憑乜

下一個封日本
港豬冇得去

㩒撈

屌 隔離埋啦
有Fd去左 想睇佢地被隔離

係啵,日本爆得仲勁但冇封支那關所以唔封日本

南韓人唔俾飛香港
咁仲有無飛機飛香港
香港人想返黎都返唔到
要滯留南韓

日本睇黎都快

汁？

1. 歧視韓國人
2. 世衛建議唔好封關 封關冇用
3. 宜家封關已經冇意思

Nigga有話可以封關咩

香港居民可以返

平機會出聲未

痴撚線

做乜歧視韓國人

我解釋到啦!
大陸人優先

世衛指引叫人唔好封關, 叫人唔好打擊交流
點解今次港府又唔跟WHO的指引既?

世衙:我哋建議封韓國關

咁香港人去完南韓返嚟使唔使去火炭住14日先？

搶9哂人啲口罩 之後就封人關 真係好垃圾

點解唔跟世衛指示 人哋咪話咗唔好封囉

又係狙擊位

仆你臭街！
屌你老母！

封支那喇屌你老母

好撚無恥屌你老母

屌你老母呀

後面記者, 戴口罩個位

唔封支那～封泡菜

終於有人問

咁d貨點算呀
封開關唔係會斷埋貨鏈架咩

一定問非所答

歧視韓國？ 我屌你香港政府又唔撚歧視中國

南韓都未封柒你支港人

點解要歧視韓國人平機會呢

咁香港人照可以去韓國 返香港需要隔離14日嗎

世衛話唔好岐視 屌你老母 做狗

點解? 因為世上冇奶韓呢樣野!

Dllm⋯⋯封支那關未啊。

唔係話要跟世衛標準唔封關？

香港居民可以返黎

7百幾宗就封，7萬幾宗就唔關，咩邏輯

屌你老母港共依家帶頭歧視韓國人

Dklm 韓國同中國比得咁少單
唔撚見你封中國 真係仆街嚟

因為香港人覺醒咗要反共 所以唔會再上大陸
但係有好多人迷泡菜 所以要封韓國

擺明大細超

吹呀

請政府跟隨世衛標準

佢依家係封非香港人即係韓國人唔俾入
香港人照可以返黎

譚德塞聽日會宣布無漢肺炎改名為首爾肺炎以釋除歧義.
無漢肺炎源起於首爾, 日後D支那五毛狗肯定會咁講,正如SARS嘅源頭都被呢D垃圾話係香港一樣.
豬奶賤畜最無恥.

而家又識封關

照藍屍思想: 冇晒韓國貨入關點算

歧視

林奠:狙lo,吹咩

再封關就封埋貨運 全面封關無咩意思

但係仲未撚封支那關我屌你老味臭化閪李家chill

唔封由韓國嚟嘅香港人

因為政府唔可以拒絕香港人入境

on9

幫手推到上熱門！！

重燃運動之火！！

中國呢屌你

仆你個臭街 封我個玄彬

好撚嘢啊病毒源頭唔撚封 韓國幾百宗就即刻封

幫手推到上熱門！！

重燃運動之火！！

幫手推到上熱門！！

重燃運動之火！！

想知南韓有冇封蝗國關？ 好奇今次班官咁進取。

仆街港共開始幫手放風
屈鳩韓國嚴重過終國

對於會否全面封關問題，行政長官林鄭月娥指，做法不符合世界衛生組織聲明中提及的原則，即各國不要採取可形成歧視的行動。

林鄭質疑，禁止內地人來港，是不准許某些人進入香港，違反世衛組織不歧視的指引。

大家請將今次封韓國唔封大陸關呢件事推比美國國務院同美國嘅議員！呢次雙重標準證明港共政權係服務中共而冇自主權，請求美國制裁相關人等，暫停獨立關稅區地位！

其實人地都係七百幾姐

亞洲地區可否組織聯軍攻打支那

因為今日有反中抗議

屌你含撚啦食屎狗

正苦歧視南韓人

係咪人地南韓想黎探親團聚都唔得

想問封韓國關 貨運受唔受影響